琴晚我嘔污糟左架的士 想搵返個司機

知唔知有咩方法
好內疚
想俾返清潔費

有冇得係佢地啲call台發msg

知唔知有冇一個統一call台

good person